*************************
Projeto API Teknisa
Diego Fernandes da Silva
Data 30/11/2019
*************************

- O projeto foi desenvolvido na IDE PhpStorm.

- Iniciar a aplicação com o comando:
php -S localhost:[porta] -t public

- É necessário ter acesso de leitura e gravação na pasta "TeknisaAPI\public\"